[求打救] 被控公安條例 藏伸縮棍

- 借朋友 ACC 出 Post -

有D長篇 求救

有晚小弟揸揸下車
聽到架車有怪聲 就停係高速公路
忽然有架警車駛埋黎 查我身份証
仲比佢地係司機位 搜到支伸縮棍
( 其實係之前買黎傍身用 )

個黑警就氹我係口供紙認左罪佢 仲話好小事
點知 原來係公安條例 33 條
最少都要坐 6 個月監

我搵左律師幫
試下轉簡易程序治罪條例第 17 條
有機會唔使入去坐
但宜家又話可能要坐 2 個月

本來就黎要上庭 又多數要押後
係呢個律師度 我已經用左好多錢
而佢叫我今次先搵當值律師搞押後
收費會平好多

我同時搵 2 個律師幫
會唔會影響法官對我印象唔好？

有無方法可以打得甩？

我就黎無曬錢又唔想坐監呀

氹兩氹就搞掂你，樓主呢年幾係咪睏左

個黑警就氹我係口供紙認左罪佢

你認晒仲可以點

認左好難攪
仲記唔記得要 我無嘢講

咁你不如信831黑警無打死過人啦

我以為罰錢就算 9 數
點知咁大鑊

幫唔落啦

上年講左成年 我無野講 有律師先落口供

點解仲有人信？

呢年幾有少少經驗都唔會好似樓主咁
認曬都冇咩好講，冇得打咁滯

不過搵律師真係倒水咁倒

陪落口供都要差唔多成皮野 吸血鬼黎

出冊時，記得報平安。

人地專業服務比你講到土匪咁

黑警講野都好信⋯⋯⋯⋯

傍身要伸縮棍你黑社會？

人地上來求救都仲要落井下石

珍 無俾呢舊錢 咪就係而家奶野

話自己係藍屍可能仲有得救

咪係 講啲唔講啲
無啦啦買乜9伸縮棍

真心唔好喺度問法律意見
呢度啲人個個無名無姓，你出咗事佢地完全唔需要負責

盡快申請法援，criminal 案件means test算寬鬆
有乜嘢信律師好

伸縮警棍

俾你話“無嘢講”都唔代表冇事，因為事實真係喺你車搵到

當然你可以話黑警賊贓嫁禍，個官信咪得，如果個官認為有客觀證據證明有動機嘅話

都係果句，唔好以為一句“冇嘢講”係免死金牌

搵人食沙律啦

你都認左囉
不如諗下點求情好過啦
耶教/叻既朋友/父母

冇撚有錯，睇下幾多賭仔信連登，結果真係得永生，永不翻生

好多空間可以打，例如當時警員執法嘅程序啱唔啱，例如司機有冇外借過架車

不過樓主都認咗你佢嘅，打條毛咩

真呀，好人好者買咩伸縮警棍，仲話用黎傍身，
諗住隨時同人開大片？

不如拿拿聲去報狗入camp啦
香港只有一種人比假口供同推翻口供係會比法官讚

認真，香港呢個時勢，你買伸縮棍呀真係失策
放把伸縮遮係車咪算囉，以防天有不測之風雲

真心嘅 如果發現比人逼供誤導嘅可以同法官大人講

唔好話伸縮警棍，棍型長電筒夠合理啦，自衛用途，一樣試過有人中

記得好多年前個廣告，依家係咪撚信警狗

裁判法院冇法援，樓主就係煩緊轉唔轉當值律師

冇嘢講唔係免死金牌
但係係驚講多錯多所以先冇嘢講
睇緊嘅各位記得未有律師陪你落口供之前都係繼續冇嘢講
不過樓主又真係有枝伸縮棍喺車傍身用
有冇野講都唔易打甩

幫你搵蔣狀

如果樓豬係好心想將呢支違法嘅物品帶去警局，途中遇到程咬金呢

出冊千祈唔好望返轉頭

你呢單唔算係社運case? 612唔claim?

訓左成年？信啲死黑警同你講無事咩都認哂入去坐下反省依一年發生過嘅事

認咗可以點

利申返條免責聲明先
本人不支持任何違法行為，不支持任何偽造證供行為。

我宜家都知認左就無得搞

但求希望唔使坐監

先想問 同時搵 2 個律師幫
會唔會影響法官對我印象唔好？

Ok u win
如果未講野之前答到呢個 仲要作到執呢枝野嘅時間地點 重點係果到冇cam
咁就算黑警知你點緊佢都應該冇符

律師收咁貴都答唔到你既問題啦
你指意上連登問會比到答案你
呢幾年你真係瞓左

唔關事，你而家過堂果個官都未必係審你果個官

你應該係上緊裁判法院啦?
s.33 of Cap.245 有規定只可以判邊啲刑罰, 我唔知你幾歲, 但任何一個判刑選擇我都覺得唔好受嘅

律師可以幫你同doj針下改s.17, 成功與否就睇係邊個prosecutor 啦
改到s.17使唔使坐好睇你邊個官判, 應該冇律師會實牙實齒咁同你講你唔使坐

轉律師只要唔影響案件進展嘅話法庭唔會介意, 姐係話, 即使你臨上庭先轉律師 你個新嘅律師上到去唔係話未準備好要押後多次嘅話咁其實就冇所謂

如果真係冇錢嘅咪搵民X囉, 你都係裁判法院案件姐? 區域法院先可以及需要搵legal aid

人地依家問點算唔係上黎被你地屌多轉

如果佢認罪嘅話, likely會係同一個官, 除非佢判刑個日有其他案審或個人原因冇返工
但只要新律師唔係玩野嘅話 一定唔會印象唔好
除非搵咗個出名伏嘅律師咁就另一個講法

其實冇野係冇得搞，但想知你而家燒左幾多位數同埋真係唔算社運case?

唔知佢答左認罪未